女神聖誕禮物

邊到有妙妙貓公仔買

好少見

慳番啲錢

就係知道小 先問

小小錢開心既 冇所謂

呢個係咪你問 其實你係yahoo到search妙妙貓會有好多

三年前喎ching

又幾可愛喎隻野

巴打你好彩，我有一隻全新但無牌，我無用，賣比你要唔要？約15cm高~